集運王

有無人用過呢間集運？有咩評價？
本身用開多寶
佢收體積重收得太離譜想用間近近地
或者有邊間集運正可以介紹？

用過 好快 都算平

好快 真係隔晚到 pack埋 不過存倉得3日

睇下 buyuphk 岩唔岩 收貨點都幾多